% !TeX spellcheck = fr
% !TeX encoding = UTF-8
\begin{frame}
\frametitle{General Electric}

CA 143Mds\euro{} \\
Effectif : 307 000\\
La firme possède 36 filiales dans plus de 142 pays.\\
ERP :
La pile de technologie est formée de différentes applications, plateformes  et des différents solutions ERP. Celle-ci est consolidée dans un ERP standard de Oracle et des applications de support. Voici la pile de technologie primaire : 
\begin{list}{•}{}
	\item Supply Chain Management (SCM): Oracle and Proficy( un produit de GE Intelligent Platforms) 
	\item Order Ship Bill: Oracle
	\item Financial Resource Management (FRM): Oracle
	\item Product Lifecycle Management (PLM): Windchill
	\item Customer Relationship Management (CRM): Salesforce and Siebel (un produit Oracle)
\end{list}

\end{frame}
